入黎講下你J過既動漫女角色

我先, 我應該多到記唔哂, 我盡量list我呢一刻記得既:

妖精的尾巴:
艾爾莎
布蘭緹什
艾琳

一拳超人:
龍卷
吹雪

刀劍神域:
亞絲娜

未來日記:
雨流美彌彌

暗殺教室:
伊莉娜

涼宮春日系列:
涼宮春日
朝比奈

食戟之靈:
第一集想收主角鋪果個女人

萌菌物語:
結城螢

overlord:
Albedo

監獄學園:
綠川花

k-on:
幾個女主 唔記得名

女神異聞錄:
里中千枝

綱手

Eva 明日香
發埋春夢

我細個都J過, 但而家懂事後唔J了 所以冇講

屌你咁撚正

補充: 涼宮既話長門都有J過

愛莉

佢係咪唯一一個女主
真係比男主j過

戀童癖

橘愛子

最鐘意j fate系列

花師奶

見大家都POST圖, 提供返我個list既圖比大家參考下 (唔貼得bam圖所以貼d輕ken d既圖)

艾爾莎

布蘭緹什

艾琳

龍卷

吹雪

亞絲娜

雨流美彌彌

Albedo

綠川花

好撚毒呀

persona J千枝都唔J理世雪子真係第一次見

桐人

短髮 + 武術, 設定幾特別, 太公廁果d有咩好j

ok絲打

桐谷直葉

莉古絲

小心俾人打柒

小櫻

唔好J我

唔做忌?

和平

改一改題目做未睇過但j過會有趣d

妖尾最好J一定係米拉珍
另一個到而家都覺得好好J嘅係佢

臘筆小新個老母

doa 所有女角
kof 所有女角

女亂馬
明知係男人都忍唔住

keroro軍曹
日向夏美

高智能方程式 明日香

遊戲王 孔雀舞

其他黑肉角

妖尾唔J露西

Cross ange 安琪

居然冇人講學園默示錄

根本露西呢個女主好撚雞肋, 有佢冇佢都冇咩大影響, 性格又唔鮮明唔突出

kof kula, leona同 xi個jenet 幾好j

學姊

細個成日丁Gundam seed d 女
露娜 卡嘉蓮

bitch

大媽都J得落.. 勁!

Gundam Seed 芙蕾

野良神有本子咩
都j得日和
點解唔j bishamon
御姐

花姐

真係冇J過...

有冇多啲艾爾莎嘅

小丸子

其實80尾90頭好多都J 過天女獸

有無丁過Elizabeth,Diane同Merlin?

月曜日個套既女主

what

J自己

朱絹幾好j

妖尾果d全部爆乳 j撚死

唔係淨係睇身材, 要睇埋性格 衣著髮型

天龍同蕾比都唔係爆乳 但兩個都幾好j

算唔算00後過濾器

淨係J過FSN game d 女角

我妻由乃

佢正常個陣幾正嘅

狂賭之淵